其實個獨立調查委員會搵何君堯律師做主席咪得囉，都唔知香港政府點解咁驚

搵埋梁家輝，譚詠麟，鍾鎮濤做委員咪得囉

何君堯
689

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

飯焦

689做副主席，夠哂德高望重

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…